在那些溫馨雨後陽光。。。。

是你雲加使我爽朗，祈求日後天天准我到身旁
仍然是你，我所得的驚喜是遇到你

雲加再會了，讓我😭
哭你我堅持仍然未能成事

唔好理立即上YouTube 睇返曬所有有雲加嘅影片。
Are u ready?